---
layout: page
title: Мои проекты
date: '2013-09-09 04:27:22 +0400'
date_gmt: '2013-09-09 00:27:22 +0400'
permalink: /moi-proekty/
---
Эта страница будет обновляться по мере появления новых или нахождения старых наработок.

### 2013:

*   [Yurijmi.ru]({{ "/" | absolute_url }}) - тот самый блог, который Вы в данный момент читаете.
*   [WEBO Site SpeedUp Nulled]({{ "/proekty/webo-site-speedup-nulled.html" | absolute_url }}) - название говорит само за себя.
*   Gamaz-Jump.ru - сайт и серверная часть для одноименной игры Gamaz Jump
*   Сайт-в-Армавире.рф - разработка сайтов в городе Армавире. (Угадайте, кто их делает :-P)

### 2012:

*   lolVidGuys Network - сеть качественных школоблоггеров. Созданы для того, чтобы опровергнуть выражение "Школота и качество не совместимы"
*   Моя ёлочка - опять же, не доделанная переделка 2011 года. А ля - я криворукий дизайнер (тру стори)

### 2011:

*   3DRacing~~.co.cc~~ - первая браузерная 3D гонка. Только сайт, не игра
*   Питание^2 - система управления питанием в школах
*   RYTP~~.co.cc~~ - сайт с набором [русских пупов](http://lurkmore.to/%D0%A0%D1%83%D1%81%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B9_YouTube_Poop "Статья на Луркоморье")
*   2012-god~~.co.cc~~ - не доделан, идея для следующего проекта
*   GamazJump~~.co.cc~~ - старая, недоделанная версия Gamaz-Jump.ru
